有冇父母真係想子女打一世基層工，要反對佢地讀上去？

究竟有冇先

有 唔想見到子女更加出息 會提醒到佢哋幾廢

未你老母囉 咁都要問

勁撚衰

呢啲垃圾父母反對又點
而家有能力讀到上去都可以問政府借loan

讀上去=PHD?

Ive only

有呀 話讀大學哂錢
我果時仲幫口 讀完書學歷好啲搵份工都好啲
點知事主真係畢業三年都無番過工

我當初就應該叫佢老豆唔好供佢讀

唔係我屋企人

老豆屋企本身有D錢?
要唔返工﹐唔讀大學都係唔返既姐

有，本人父母。覺得讀書浪費金錢

好多人讀完乜7乜7最後都係做基層工

我識人係咁

佢中學畢業出黎做左幾年基層工，儲左d錢想讀返書，佢老母居然話：「你有錢時間讀書，不如用埋果d時間返多幾份工啦」

我阿妙男朋友個老母話女仔唔洗讀咁多書
介紹埋D垃圾文職俾佢
好彩我阿妹都係揀左入大學
但去佢男友屋企食飯就要聽埋啲閒言閒語
原來尼個世界真係有人唔抵得人好

*妹*

依d 人點頂成世

無㗎 窮㗎

有 我媽
唔幫我搞grant loan
問我讀咁多書做乜
見到人地d 仔女去讀master 讀mbbs 又唔撚出聲
正賤狗

貧窮限制人既思維窮人思維真係好撚恐怖

呢d撚屌父母只係當個仔女係家用atm最好一出世即刻返工交家用

有
窮人唔少係咁

我老母叫我求其做份二萬蚊既政府工話做一世最好 我心諗.. 我就黎讀完書做老師喇wor

咁可能係佢哋同你着眼點唔同啫
唔知你咩情況，之前一排新聞日日報老師跳樓死，搞到兩老對老師好大陰影

你妹妹條仔個老母可能驚你妹妹第時畢業叻過佢&條仔，第時唔要條仔/嫁過去唔受奶奶控制

建議你阿妹搵過另一條仔

父母唔會，親戚一定會，不過佢地只係眼紅人地仔女出色過自己屙果啲

同你差唔多情況